如果達哥報名參加何wayne電競大賽嬴免費網聚 會吸引幾多人睇?

嬴到既話咪食何wayne一大餐lo

?